台灣香港學生關注組已經打算向蔡英文請願

就係喺港澳關係條例加辣
加入類似香港人權及民主法條文
公務員同黑警會被共享中國人榮耀
當大陸人處理，申請入台要紙比照大陸人民關係條例處理